GameOver，你要記住現在是拜登政府

權貴永遠排第一，發完夢就好面對現實喇

邊有咁容易贏到政府...

哦，比少少錢就可以美國黑暗面又無所謂